3080/3090用家入一入黎

你地會唔會買呢啲線黎駁moon
係咪真係會靚啲

你唔係以為1000蚊嘅mon插條咁嘅線會變 幾十萬嘅Mon質素掛

快d 買條鑽石能量線

用得3090都唔會用個1000蚊嘅moon掛

你買條試下未知囉， 反正我係用跟mon送嘅。 唔多唔少有少少掛 我唔覺得會有大分別。 同音響級SSD 冷頭LAN頭D FD嚟

用緊mon跟嗰條dp線
換靚線係唔會提升性能

買條有認證嘅線已經好夠用

Hdmi

鑽石能量線
真正畫質有分別嘅只係cheap雞中國垃圾線vs任何一條正常線

正常線就算
金頭 + 網線 就得

耳機撚玩mon